Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 25	Zawiera 5%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 26	Zawiera 5,2%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 33	Zawiera 6,6%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 29	Zawiera 5,8%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 26	Zawiera 5,2%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 26	Zawiera 5,2%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 17	Zawiera 3,4%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 18	Zawiera 3,6%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 17	Zawiera 3,4%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 22	Zawiera 4,4%
Index : 10	Liczba wstawionych elementów : 25	Zawiera 5%
Index : 11	Liczba wstawionych elementów : 15	Zawiera 3%
Index : 12	Liczba wstawionych elementów : 25	Zawiera 5%
Index : 13	Liczba wstawionych elementów : 26	Zawiera 5,2%
Index : 14	Liczba wstawionych elementów : 23	Zawiera 4,6%
Index : 15	Liczba wstawionych elementów : 29	Zawiera 5,8%
Index : 16	Liczba wstawionych elementów : 28	Zawiera 5,6%
Index : 17	Liczba wstawionych elementów : 29	Zawiera 5,8%
Index : 18	Liczba wstawionych elementów : 34	Zawiera 6,8%
Index : 19	Liczba wstawionych elementów : 27	Zawiera 5,4%
Minimum = 3%
Maximum = 6,8%
Różnica = 3,8%
Średnia = 5%
